請大家唔好笑讀鯨樹含埃嘅學生

得42.1%人有33222
即係佢地已經勁過57.9%人

含大大門為你開

Vtc 有冇hall g 屌